特區政府對美國制裁表示極度憤怒 行徑荒唐和卑劣無恥

特區政府對美國向六名中國及特區政府官員實施所謂「制裁」表示極度憤怒
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
香港特別行政區（特區）政府今日（一月十六日）嚴厲指責美國國務院根據所謂「有關香港正常化的總統行政命令」，對六名中央政府和特區政府官員實施脅迫措施；這是自《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》（《香港國安法》）在二○二○年六月三十日制定後，美國政府干預中華人民共和國內部事務和阻撓特區機關採取行動維護國家安全的最新例證，行徑荒唐和卑劣無恥。

政府發言人說：「國家安全事務屬於中央事權，無論是單一體制還是聯邦體制的國家，就國家安全立法均由中央負責。《香港國安法》由作為中華人民共和國最高權力機關的全國人民代表大會常務委員會通過，以建立健全特區維護國家安全的法律制度和執行機制。」

建議制裁美國

做新聞處AO幾好，copy and paste 份template 就可以交貨

都對你地無影響，咁嬲做咩

咁比人制裁咗咁多次，反制未姐？

好嬲好嬲

幾時反制

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

又話制裁冇影響喎，做乜咁驚啫

4 字詞

好嬲但做唔到野

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

拉多幾個香港人做反制

嬲完，咁點

其實佢做乜姐
人哋制裁你 都係美國嘅事務
關你咩事

仲有咩人可以拉可以告，肥佬黎Gphone周庭胡志偉已經坐緊
係咪要拉美國領事？

錢就中共袋
制裁就下面受都有人痴埋去

黎緊幾日可能連續制裁 唔駛咁心急出黎吠

吠大聲啲呀

搵香港人祭旗

中方強烈譴責呀.gif

其實有咩問題
人哋內政？

政府發言人說：「國家安全事務屬於中央事權，無論是單一體制還是聯邦體制的國家，就國家安全立法均由中央負責。《香港國安法》由作為中華人民共和國最高權力機關的全國人民代表大會常務委員會通過，以建立健全特區維護國家安全的法律制度和執行機制。」

Who fucking care? 人地要隊你就隊你, 你可以離開政府. 你係政府現場就知道有呢種風險架啦?

港共肯做野搞美國未 搞香港人人地唔肉赤架

回應外國政府算唔算外交？

制幾日啫

777: 敗登上台你就知死

極度憤怒

極度憤度 名譽掃地

又話對所謂制裁無畏無懼，制裁係冇用
咁仲咩要憤怒

共產黨嬲嬲豬即係做o岩了

支持香港政府制裁美國

d 用詞咁無大體
反正美國唔會care你份聲明
直接寫心入面果句"屌你老母美國狗"啦

好撚心喇 呢啲用詞真係好肉酸
一個地方嘅文明衰落觀其言已經反映出嚟

「所謂制裁」同「制裁」有咩分別 有無人答到

軍心一失就大件事了了

英文版

「制裁」= 真係制裁
「所謂制裁」= 光榮
好似係

insane, shameless and despicable

pin this

所謂制裁喎
咁嬲乜鳩
傻鳩政苦

黎智英坐到火化

今次篇幅咁短

一個小小特區 扮大袋反制人地美帝

幾時有人改圖 極度憤怒
笑撚到我

on99 又話吾影響？

你吊乜9

完

「特區政府會全面支持中央政府採取任何合適的反制措施。」

有要搵人出氣...

pompeo:

->完<- 字結尾，仲唔係共產達作既?

你係咪on9，香港仲有幾百萬人可以慢慢拉唔好低估港共拉人當反制既決心

令中共名譽掃地！

好撚嬲ar 好撚嬲ar

咪干涉人哋內政啦

美國制裁係對你嘅認同，應該要開心先啱

令我諗起可耿爽發言個個網

番工比老細鬧
番屋企打仔
次次都係攞我地黎出氣

極度憤怒 名譽掃地

一笑置之，嗤之以鼻

譚耀宗同志應該出文多謝美國認同自己國民/黨員身份，亦感謝黨賜福

d*********其實係咪暗號來

人地唔做你生意關你撚事

勁，又做埋外交部，搞港獨

憤怒又可以點

幾多年前

過幾日又拉香港人報復

制裁係光榮唔驚啦

NOTED WITH THANKS

凡敵人反對的

幾時制裁美國

強烈要求美國遣責特區政府 僭越中國外交事務

又話冇影響?

唔MQ-9你已經俾足面啦，嘈乜鳩吖

又拉香港人出氣

then?

bei pei mo chi!!!

好嬲好嬲！為咗報復美國，等我再拉晒香港人先～

其實制裁做野個班中共先最驚以後冇人敢做呢啲官職

只會醒三大哈佛劍橋，過五關斬六仗先做到，精液中嘅精液

美國：收到

極度憤怒 荒唐 卑劣無恥😡
噉又點 又咪係拉多幾個香港人出氣😂

過兩日又搵人黎拉囉

即係痛啦下話

美國制裁要追究埋制裁人屋企人
佢地下一代即時變成"只能活在中國"

睇到4隻字就諗起佢地

又話所謂 又話好嬲
真係好小氣

唔知點解睇完個標題 好心涼

同黃絲一樣
好嬲好嬲
跟住聽日返工做奴隸

人哋叫 IO

港共:好嬲呀,但乜都做唔到,又要拉香港人嚟出氣呀

政府：好嬲好嬲

其實制裁別人算唔算美國內政呢？

"所謂"制裁

啲口吻好似中共外交部

人地內政關你中國二 三線城市撚事咩
乖乖地繼續奶中共奶得舒舒服服啲呀

點解無歹毒？

Despicable Me 我就識

又係呢幾句
你唔悶我都厭啦

極度憤怒
名譽掃地

其實我地咪一尻樣 港共柒婆都係咁樣笑尻我地
跟住港共實搵香港人祭棋 拿拿聲移民好過

日9日響到所謂嚟所謂去 好撚煩

小學雞應該唔識

noted with thx

少咗1粒＊

建議你老豆 射少滴

出兵啦，仲講

之前話係光榮來,咁應該出感謝信

我好嬲吖！！！